今日全身都赤赤痛

就知又濕到仆街